中意左兩個男仔

喜歡了兩個男仔
公司一齊做嘢
一個肥矮
一個高瘦
兩個都唔係靚仔
但感覺舒服合眼緣
大家可能話選擇好明顯
如果係咁明顯就唔洗請教大家啦
肥仔好單純、直接，有d可愛，不過就讀書唔多
瘦仔讀過大學，個人醒目，但有時候想引人注意的小動作多左d，感覺亦機心比較多
我其實識瘦仔先
喜歡瘦仔先
但懷疑瘦仔有女朋友
唔想做第三者
同埋有諗過
如果我同瘦仔
我會唔捨得肥仔唔開心
但對著肥仔有對牛彈琴嘅感覺
唔知大家點睇
（唔好問家底、錢唔係重要因素）

gay

利申:真絲非gay

嘩 三碌jer

假膠

基撚到咁都唔係基，咁我想問咩係基呀？？

如果係真絲，相信都係啲死肥婆。有人就嘭嘭聲啦仲諗

利申:真絲
中上樣

夠啦死基佬夠鐘食藥喇

都俾人起曬底，仲扮女

你下面出緊水都唔關我事啦， hello冇圖

自拍一張
信不信由你

貼錯啦，呢張先係呀。

反正都自拍下加埋連登個number。唔係唔識基本嘢呀？？

cute cute

你咁樣有意思咩
完全冇討論空間你開心咩

死臭Gay